有冇巴絲坐過尖拉娜?

787真係好靜,少有唔會坐到頭痛嘅飛機

坐過ANA 787去日本
3-3-3迫到阿媽都唔認得